自從用OBS玩完FB LIVE之後個WINDOW 10 就開始傻傻地

我未用OBS之前個WIN 10好正常, 唔會彈"SYSTEM MANAGEMENT等等既藍畫面"
自從裝左個OBS玩LIVE之後部機成日彈藍畫面出黎"STOP CODE: SYSTEM MANAGEMENT"
諗住應該係SOFTWARE唔夾啦, 我重裝過無數次個WINDOW唔裝果個OBS...
點知都係出現咁既問題, 裝GAME既時侯仲彈多左個問題werfault.exe該記憶體不能為written

有無高手可以話比我聽我應該要點解決? 我完全無哂頭緒應該要點攪

(同埋唔知點解我WINDOW UPDATE上1607果時成日彈藍畫面, 咩STOPCODE都有, 攪到我頭都痕埋)

以下係我部電腦既SPEC:
CPU: INTEL CORE I7-4790K
MB: ASUS MAXIMUS VII RANGER
RAM: CORSAIR VENGEANCE DDR3 8G X 4
HDD: 唔記得咩牌子既HARDDISK 1TB
SSD: 1) SAMSUNG EVO 500GB
2) ADATA 128G
GPU: MSI GTX1080 X 2
PSU: COOLMASTER 750W 80PLUS GOLD (HALF MOUDLE)

希望有巴打能解答到我既難題

有冇試過格式化硬碟

有，格式化左無數次
到最後我拆哂啲ram出黎終於試到咩事，原來係其中有一條ram壞左

用 windows 用到 ram 壞